美股認真討論區LXVII

開定...繼續討論...

美股入門資料請參考下面本區FB link

**新手請先睇睇FB頭篇文章

初心者組合：

80% VTI + 20% BND

侵侵：投降未呀，維尼？

Netflix 呢輪跌得好急 前排業績好既升幅無曬

傳說中無(衰)事不知既單眼佬

lm

我諗我明啦

如果星期一低開會博call
ixic week圖穿曬保nigga

巴打 咁勇
呢排撚狗市我都收手

yes 認真的

點解要咁信保力加

保力加可以破完再破

因爲係week圖 壓彈弓

絲打留名

Lm

Sure 技術圖對某某一下跌 2x% 國際知名晶片公司都無用
btw 休市無聊睇下富途牛牛圈, 同呢度巴打講一樣, 果 d 評論仆街真係好伏,
好似而家果 d we7 股票妹 咁

呢度有無TSLA勇士

祝巴打好運

呢排lower guidance嘅公司冇一間有好下場。特別小心FB，AAPL公佈業績，尤其AAPL，假如lower guidance，隨時成個市跌到反艇。相反正常嘅應該可以補番上星期嗰下大跌

我覺得AAPL業績應該好靚吓，不過隨時會保守set低個guidance，完全係賭大細

啲友日日都話baba炒底

佢個中國市場/中國代工廠一有咩依郁就出事

找出看不見的東西
這才是真正的賭博
from<賭博墮天錄>

入到去鳩fing fing唔洗點做又收大錢真係人生贏家

IBM收購RedHat
每股作價$190

Red Hat 得個垃圾 cloud Open Shift
背底仲係 AWS

美國科技大廠IBM周日宣布，將以每股190美元、總計約340億美元（約1.05兆元台幣）全現金價碼，收購開源軟體商redhat（紅帽），是IBM創立107年迄今最大手筆併
購案，也創下全美史上第3大科技業併購金額紀錄。
IBM董事長兼執行長羅密提（Ginni Rometty）在聲明中說：「收購redhat將顛覆既有局面，改變雲端市場一切現狀。」財經媒體彭博指出，把redhat納入麾下，將協助IBM一夕間獲取與雲端領域領先業者競爭的能力、追趕亞馬遜（）和微軟（Microsoft），立足這塊高速成長且利潤豐厚的市場，為IBM提供亟需的營收成長動力。從2012年羅密提出任執行長以來，IBM營收已萎縮近25%，部分原因雖出於資產剝離出售，但大多仍因既有硬體、軟體和服務產品事業銷售下滑。羅密提一直試圖帶領IBM開拓更多新興領域的業務，如雲端服務、人工智慧（AI）和資安軟體等，但取得成果不一。投資人對IBM已喪失耐心。今年來IBM股價累計下跌19%，過去5年跌了31%，如今IBM市值已降至1140億美元（約3.53兆元台幣）上下。曾長期押注IBM的「股神」巴菲特（Warren Buffett）也已舉手投降，他主持的波克夏海瑟威（BERKSHIRE HATHAWAY）去年把IBM持股大砍94%、幾乎全數出清，同時轉而大舉買入蘋果（Apple）股票。IBM的收購價碼，比redhat上周五收盤股價（116.68美元）溢價達63%。創辦已25年的redhat，主要從事開源系統軟體開發，特別是Linux系統。目前redhat以發
行Red Hat Enterprise Linux出名，這套軟體經常用於支援其他科技公司開設的資料中心。

redhat在1999年網際網路泡沫巔峰時期IPO（首次公開發行），在截至2月止的最近1個會計年度營收29.2億美元（約905.38億元台幣）、獲利2.59億美元（約80.31億元台幣），其中營收年增21%。

咁闊佬

RHT值190，咁其他cloud computing值幾多

高現價咗高去收 咩事

咁今晚會係其他升定ibm跌呢

Nokia係咪去到第一階段

純9推論
1. 中小型cloud computing公司價格有向上重估空間
2. IBM原本係保守收息型投資，宜家咁收購法應該派唔到高息，價格要重估，視乎市場覺得收購有冇協同效應(暫時唔多覺有)
3. AMZN, MSFT會唔會多一個強敵？(暫時唔覺得)

+

真係short call 毀一生
rht d call 起碼升幾百倍

RHT RHT RHT

IBM 跌好多喎

呢d錯一次夠輸身家

印象中有好多人or blogger教玩covered call
係呢種情況會點

blogger fat fat

Covered call 最多賺少左
Naked call 就rip

其實有冇機會交易告吹

試過玩naked
唔洗一日同我cut左

第一次naked call uvxy，個晚土耳其就爆

一向沽期權好危險

紅帽子盤前升50%
買左就fat fat 啦

個型咁差 應該冇咩人會買

今晚夾淡，幾百點無走雞

大家只敢食花生

又夾

走勢不變 睇位加沽

all in put immediately

AAPL報告 如果差

左右大局

merkel 退下

報告

彈睇咩位？

唔會點彈直至大選完

唔知今次彈唔彈到半晚呢

in all in put immediately we trust!

睇多兩睇又手痕想put aapl
賭性好重最近

Watch xr 係外國好似好好賣

不過中國市場就

逢彈就沽佢

tsla premarket又坐火箭，之前明明跌緊

道期

諗住買watch

就係搏佢講d china negative 既guidance

TSLA做乜呀

好癲 完全搵唔到位入手

it's falling

Snap 升乜春

升到420

Tsla個break呢

AMD

撚狗到

撚狗市

彈得唔係好多

想put tesla and aapl

what ?????????????

all in put immediately

all in tvix

夾淡日

都要抖抖先有力向下跌

對沖操作
逢高加PUT, 逢低加正股

put aapl and tesla

最好nas上7400

唔敢講可唔可以升多咁耐

唔理咁多 不問價掃put

TSLA 5日升60蚊

ttwo跌咩..

又係時候慢慢入定啲tvix

大家睇跌完未？

連燈睇淡

今晚蘋果生生性性咪跌完lo

DOW 2幻5爭紮緊

short straddle immediately

Why? 橫行到大選

妹到仆街

利申: 9up 姐

TSLA唔好再升啦，無買呀

早幾日興奮過度升凸左啦

又撚狗

d call put 都貴到仆街

IV 成 100%

喂喂我地係咪又可以準備爬番上月台

all in put immediately

一陣又股joy

TVIX, 首期機會

amd

AMZN冇撚陰公

AMZN, 唔好比我UP中
隨時跌穿4位數

TWTR咁勁

之前話長期揸amzn果d巴打有冇事呀

又話250-300大法既 好彩冇跟足

去番800？

正股驚閪咩 (好似係)

好似話1000買落

當初0700跌穿400蚊時, 我同FD 講會唔會跌到250蚊
班FD笑我ON9

已經平左
有d call今日都係負數同星期五比
iv縮得都勁

由260滿倉賣到依家

騰訊業務萎縮，amzn基本上係壟斷市場

業續前開左put spead

put spread

咁大隻股...

大家估下今晚aapl開邊邊

希望有機會鞭屍啦
想入番d amzn 正股

一跌得就高位五折：$470/2=$235
連上次2015年hkex 大升到$300都去番$180
跌得冇乜理由跌少少就算

都岩, 除左加WAGES 之外應該冇大問題
但當大市唔好時一定搵股王祭旗先, 加上ER比人夾
如果呢牌升唔返上去都怕且有一段時間下行

中概股入面我諗應該係網易最硬

你地點睇red hat？

yes puted

其實係政策市 跟本亂黎
大陸發窮惡搵佢開刀
可憐我地堆中港股mpf
夾硬比共匪搞到打個七折

如果有買YANG, 你買感謝共匪

就算不斷入錢變返升都冇用
有升有跌先係正常
但共匪做的野永遠都倒返轉黎行加亂咁黎

其實 只是貿易戰鬆少少
注意 唔係唔打
唔好搞到大陸逼虎跳牆
人仔上番6.8 唔再限韓
好似食雞果類外國整既hit game 比番700做代理大陸ser 再整手遊
700去到$1000都未完啊
跟本長做長有
700經營同代理真係有手法

我兩邊都買
科技股塔埋有手機既我個人比三十年佢

可能吹大左

有無人SQQQ?

比起700 唔算夾得勁
只係一股太貴 唔係我都想入

空軍到?

慢一真係跌到1000蚊難道你會入?
宜家255蚊0700 你都係唔敢買架啦

又夠鐘

反cup

宜家AMZN 個價有啲似700 由470 跌到400蚊咁
個個都有啲心郁, 不過應該唔會好似當時咁心雄
因為當時並唔覺得開熊市

家下到AMZN, 以香港人黎講上半年冼左一鑊之後
點都有啲戒心掛

Air force is coming

牛市同熊市分別 雖然我認同下波股仍然可能係amaz goog

下波股王*

DIU...宜家BABA先穿底...之前太CHOK走左...

$1000amzn 買得過
$255tencent 個個月強積金都接緊貨啦

笑撚死amd

nlfx

我都put過幾次 好易震走

轉燈收市
呀婆都識玩

sqqq>sdow

沽空

各位爸打有以下呢四隻低價零售股, 你地會選邊隻?

DG, DLTR, TJX, ROST

put : fb , tsla
call : intel

All rubbish

AMZN 1600 己穿

amzn我set左呢個價位提示，依家一隻一隻係到響緊

Me too
賺到就算
唔強求賺盡

今晚開左ZTS put

Spot 同 ba 好生性 日日跌

希望唔會再做燈

準備底收啦

空軍來了我帶路

科技股好多月線圖都好核突

各位師兄真係小心d

又來free fall?

go air force go

呢d股唔夠膽買，根本一齊掉錢入去，最遲拎錢走個輸，冇時間睇實眼明手快就死左八成

甘又無甘誇張 只係估值過高姐

上次就fb今次到amzn，下次到邊隻，個個都係咁

all in put

free money

轉燈

納指轉燈

all in fb put

1000000% sure

咁幾錢先正常

GOOG 逐隻洗

tlry cron又跌一成

在我心目中無價

drop to 20

睇少陣都死
成日諗住put

MCD咁硬

amd 16 confirmed

因為個新包受歡迎

snap 同 amd 做乜鳩

已放棄搞佢

我要amd見16

very yummy never put

雙頂幾吸引

好快

amzn 想學QQ?

All in put

SQQQ

vix綠左燈，上車機會冇啦

deep V agian

again*

Real deep V

想Put Amazon 但太貴, 一買左佔成個組合太多, 放棄了

大麻股玩完

amzn 彈都唔彈下
股王沒落

大麻做咩野丫

dow轉埋燈

ba咩事跌5%

3線全轉跌

明明綠燈 轉眼變成紅燈

大大棍

vix 火箭

係咪入大麻既好機會

而家spy挑戰緊 我個成本價

1年白做蝕利息

用vxx 做對沖
賺到錢溝淡spy

落緊地獄

苦主

Wa... BA-6%

屌nvda又一齊落地獄

molamola
熊市

又肚屙
diu仲睇好今日美市升帶動聽日港股彈番日
仲走左遠熊添

印尼單野
準備暴力洗倉

點睇fb

molamola
今日港股靠隻匯控撐住
聽日港股多數落地獄

唔想發死人財

不過就算冇呢單,2016 開始乜股踢上多過一倍既股都輪住比人
洗

我put list 重有bkng

股災

HSBC plz drop to zero

玩撚完

平番少少 put 真訓覺

等聼晚撚狗時段加番

其實可以坐到大選先平

put 爆nflx

Snap 6蚊釨硬

Aapl買定離手

AMD AMZN 做咩

無貨

睇埋nvda仲癲

最後一坐大山，之後無底深淵

dow 夠膽同我跌1000

納dee賴屎

由今日最高位計差不多了

想像唔到如果aapl miss聽日會點

核爆

52 week low

美股account 開左成年第三次買call

貼下倉燈下先

IV 71% call 廿張teva 賭ER

deep V 返彈?
聽日又黎過?

尾市大家一齊平倉ma

依家搞撚到咁怎可挽回自身

收市彈返少少

起身屙尿被個市嚇一嚇

點解ATHM可以硬成咁 ......

51.4入tvix
見佢3點半咁隊得
貪心將61賣出set做62.5
掂完61.4就回
標普真勁
5分鐘抽1%
唔過夜原則下57.9出哂
賺少左7%

PM繼續瀨屎

put 左aapl tesla
有咩要注意

put aapl

強勢股put 黎哂時間值

正 高位自由落體

成倉中概 跌得好少
我沽左之後就好似唔識跌咁 妹下妹下

睇定樓

跳樓

呢排啲反彈越黎越短，由兩日一日再行得番半日，係咪夠鐘落地獄

amzn之前都係強勢股

未破可以妹好耐先跌

星期四講一句中國有風險咪破囉

上星期215 走哂 頭也不回
等佢跌埋既話 可以全力put 美股

買曬歐洲野

美中貿易戰火持續升溫，科技業者紛憂心對整體供應鏈造成衝擊，超微(AMD)預期關稅會
增加供應鏈複雜性，但將是超微提升市佔版圖的契機，英特爾(Intel)則稱尚未看到貿易
戰的影響，近期全球關注焦點在於大陸致力提升專用晶片自製能力，並將半導體採購戰略
轉向歐洲，像是阿里巴巴(Alibaba)預計2019年推出自製人工智慧(AI)晶片，大陸合肥長
鑫傳出洽談採購設備大廠ASML極紫外光(EUV)設備等。

美國在9月底針對大陸製造的2,000億美元商品課徵10%關稅，並揚言將再提高大陸進口商
品關稅額度及規模，這對於大陸製造的科技產品及相關零組件形成影響，超微執行長蘇姿
豐(Lisa Su)對此指出，近期消費者和科技業界更加關心美中貿易戰動向，尤其關稅上揚
可能影響晶片產業的支出，增加供應鏈的複雜性。

不過，超微將此視為擴大市佔率的機會，儘管超微在大陸有部分組裝及測試業務，然因超
微進口來源分散，預期美中貿易戰關稅上揚，不會對超微產生重大影響，但對於主機板、
繪圖卡等PC零組件製造業者來說，將因關稅上揚面臨價格調升壓力，可能增加PC買家整體
的成本支出。

英特爾方面雖然一直反對漲價，但因應美國調高大陸進口關稅，英特爾代理執行長Bob
Swan指出，正與客戶攜手努力確保全球供應鏈能夠適度調整，以適應任何關稅措施，邁入
2019年之後，英特爾動向需要再觀察。

至於大陸業者近期可見持續加大晶片自製力道，並朝向歐洲地區尋求可能的半導體採購標
的，消息人士透露，大陸記憶體一線大廠合肥長鑫為挑戰三星電子(Samsung
Electronics)及美光(Micron)等國際大廠，執行長朱一明率領經營團隊前往歐洲與ASML高
層會晤，商討購買ASML極紫外光設備事宜。

合肥長鑫此舉可看出其企圖拉近與國際記憶體大廠的技術差距，要在當前的美中貿易戰火
下，確保取得半導體先進設備供應，合肥長鑫盼能加速技術開發，ASML則希望確保更多業
務及未來成長性。另外，合肥長鑫亦拜訪比利時微電子研究中心(IMEC)，有意建立研發合
作關係，加速記憶體晶片開發。

阿里巴巴日前成立平頭哥半導體子公司，目標2019年推出自製AI晶片。鑑於美中貿易戰升
溫，大陸持續掀起半導體供應鏈自給自足聲浪，雖然大陸在最先進晶片發展上仍落後美國
、台灣及南韓，但大陸正全力朝向專用晶片領域尋找突破點，業界認為美中貿易戰明顯強
化大陸打造自有供應鏈的決心。

儘管阿里巴巴強調自製AI晶片，其與NVIDIA、英特爾的合作關係不會因而改變，然業界認
為未來阿里巴巴等大陸業者一旦具備更強大的AI晶片自主開發能力，對於NVIDIA、英特爾
等國際晶片廠而言，勢必在大陸市場面臨更嚴峻的競爭挑戰。

賭er好大機輸

由其人地已經抽高左個iv 等你落注

之前又話唔比中國買

全世界EUV機得ASML 一間架姐

無入put

Elon 又 9 UP

有又得玩
係咪變左250-350大法?

個市好似到底了

姐係仲有得跌啦
每次有人估底就會再跌比你睇

近排成日見到呢句

我覺得要大家都唔敢估㡳個日先會到底

Nvda 230 見底了

200蚊鑽石能量底

180石墨稀底

0蚊係地核底

終於開左 Charles schwab

但mobile version TD 既thinkorswim屌打佢個apps

情況同大家都唔覺得美股會跌既時候就見頂一樣
人類總要...

返工時間呢到好靜

唔知點解有預感跌到中期選舉之後大幅反彈

道指距離雙頂頸線只有幾百點之遙，如果穿埋....

Facebook

支持td

加油 已put

幾$入手

咁大隻股唔會跌2成呱

我就奶左 業績公布日 一日冇哂fb賺既錢

今晚好似係apple 第二次發佈會？

一縮可能要升7-8%先平手

real？

係呀，夜晚10點

希望有野岩買

呢d股應該+/- 15-20%

nvda 200蚊苦主揮手區

想買ipad 好似好貴

230入
落到200蚊頂唔順斬左

道期
日日都同一個劇本
但日日都無人信會重覆發生

低開高收
高開低收

一樣230入

好彩尋晚果段斬

希望出airpods 2

200 蚊，唔洗咁驚

買舊版囉
出新版舊野一定減價架啦
如果個spec差得遠減得仲勁

今晚call邊隻

唔敢 call
腳都震埋

G

有冇人有玩美期？ 呢排fatfat

$26.5真係跳樓價
唔入都要睇下

G 諗左第二樣野

$19

我覺得應該會反彈
已經嚴重超賣

即係未跌夠

見到少少底背馳
我諗差不多了
除非美國經濟轉差

HK?

但股市行先
不過宜家先大沽沽就真係唔好啦，一陣贏黎都唔夠醫心臟病

RSI 背馳
但最驚係越插越深先彈，唔敢買貨博反彈

見仲有賺, 217走, 唔知會唔會跌返去買入價

即係未跌完

Yes, 貪佢有 SIPC, 其實td clearing 都有sipc 係咪已經有保障

我都係賺30％走左就算，
破左位唔走 fb amd amazon 有版你睇
跌起上黎 去番買入價都唔難

唔出奇
撚狗市當道，分分鐘今晚deep V
買call 壓力好大

但有冇師兄敢put鳩tsla
不過佢vi一路高企

我put 左。。。

重put 兩隻ma spot 又call左teva 都係今日 聽日出業績

坐立難安

哇

反擊了

日期彈得好勁

gg?

唔彈高點跌呀 (好似係)

未玩過熊彈，有冇資深美股玩家講下熊彈係咩情況

a= 走牙！！！
b= 無事la 升番曬 美股gogogo
c= 屌一早講左會跌

渣緊fb正股 今晚定生死 尋晚put 左買保險

結論tsla無事啦牛3啦

今個禮拜希望APPLE BB可以發威頂市
發佈會+ER頂撚爆😡😡😡😡

三四句總結晒41頁xN 個Post 嘅留言

d= 哇 AMD咩事

e=大麻股又咩事

f=大跌市tesla咩事...繼續gogogo

話說人仔今日已經想試6.98
幾時先到7

premarket tsla, nflx, nvda, spy都升

出支大陽燭睇下啦

molamola

等今晚3點再入put

往死裡挾

中美貿易糾紛加劇、陸股走勢慘淡，上證參考指數跌破10年移動平均線，北京當局萬箭齊發救市。中國證監會週二(10月30日)盤中宣布，將鼓勵上市公司實施庫藏股、增加市場流動性，並引導保險、社保等中長期資金進場，促使陸股盤中翻紅跳高。另一方面，美國總統川普(Donald Trump)在訪談中聲稱他期待中美會敲定極佳協議，也為陸股增添動能。

FXStreet等外電30日報導，川普在接受福斯新聞頻道(Fox News)專訪時表示，他預測中美將就貿易敲定「很棒的協議」(great deal)。不過，他不認為北京現在已為協議作好準備。

川普、習近平預定11月30日至12月1日於阿根廷首都布宜諾斯艾利斯(Buenos Aires)舉行的G20峰會上見面。市場稍早謠傳，倘若川習兩人協商破局、無法化解貿易糾紛，那麼美國準備在12月初對其餘的陸製進口品也一併加徵關稅，這項傳言導致美股週一翻黑下殺。川普在福斯專訪中的說法，讓投資人燃起一線希望。

另一方面，新華網、華爾街見聞等陸媒報導，證監會宣布將加快推動三方面工作，分別是提升上市公司品質、優化交易監管、鼓勵價值投資。

證監會表示，將加強上市公司治理、規範資訊披露和提高透明度，並鼓勵上市公司開展回購和並購重組。另外，證監會也將減少交易阻力，增強市場流動性。

最重要的是，證監會將鼓勵價值投資，引導保險、社保、各類證券投資基金和資管產品等機構投資者發揮作用，促使更多中長期資金進場。

上證30日聞訊由黑翻紅。嘉實XQ全球贏家系統報價顯示，截至台北時間下午1時8分為止，上證參考指數勁揚1.34%、報2,576.12點。目前上證參考指數的120個月移動平均線落在2,754點。上證自1月24日的波段收盤高(3,559.47點)起跌迄今，跌幅已超過28%。

北京最近幾週頻頻出招安撫股民、撐住陸股，最新措施包括設立基金、避免遭到質押的股票因斷頭而遭強制賣出等。

好想睇FB聽朝瀨屎

未開市就反彈完？

未入PUT呀頂

屌尋日走哂PUT 高開比我

兩日-一日-半晚-pre market?

fat fat

FAT撚，尋晚持有AMZN, ABMD 再加CALL 搏反彈，見穿埋開市位走哂高追PUT 訓著左，叫做執小小
BTW 隻ATHM 硬到仆街 痴撚線

高開plz

V 彈

今晚仲唔係Mark Zuckerberg死期

fuck you Zuckerberg

今晚高開pls
想入sqqq同tvix

預測今日劇本：
高收大陽燭
牛軍勝利

Aapl beat, fb仆街

Qqq打和super

食屎啦suckerberg

沽snap永遠有位

跌左咁多重沽..

個個都覺得aapl beat fb跌
連燈指數個股版

其實long call sdow有冇得諗

Aapl 今次earning好似唔包xs

槓上槓？

[求其一隻股]
就到1001

GE 業績差到一個點, 係咪要見9蚊
一代巨企都搞到咁, 真心慘

我估高開低收

今日似低開，會唔會高收呢

新手玩call put感覺有時估岩邊都蝕錢
有冇邊個網/blog教人揀幾遠/價內價外 etc係好?
宜家淨係是但買隻

BREAKING: General Electric slashes quarterly dividend to a penny a share, starting 2019

開個td Demo account, 研究下個pl graph先

死硬, 業績差10蚊係基本, 不過佢減派息保留現金係預期之內, 對公司營運會好D

雖然美國經濟重好勁
但今季業績同guidance 真係都幾差

Teva🙏🙏

Coca-Cola Q3 EPS $0.58 Beats $0.55 Estimate, Sales $8.2B Beat $8.18B Estimate

道指恒指近排數值好貼，一時間都估唔到邊嗰跌穿2萬4先

今晚又要被夾

最簡單嘅做法

function chooseStrikePrice() { if (predict.probability >= 0.8 && predict.achieveDay < 2) { return "OTM within 1.5 months"; } else if (predict.probability >= 0.6 && predict.achieveDay < 10) { return "ITM within 3 months"; } else { return null; }}

平時都係鳩買，atm附近horizontal spread 細的買

ME2, 9買 指數買近D, 個股會買遠小小

小弟係新手，都係好簡單咁買

防大戶震倉就做價內，小注博大升就價外，都係玩兩三個月內

好多大嘢head and shoulder就墜機

似低開多啵

PLOT TWIST
FB用戶不趺反升
AAPL不似預期

出面個個put fb 有無咁著數一齊賺呀

All in put immediately

自家model 預測沽到10蚊

Why not

今晚劇本應該唔同d啦掛

Fb 10蚊，再吹大啲

Not fb

Ge

MasterCard 今晚夾鳩死我了

咩事

tesla點

V beat完咪又係要跳水

Elon 回購股份 你覺得會係點

咁耐未試過賭中er..... spot zts teva 凍過水

Ge折墜到咁

中左再講

Nvda 聽日原來股災

琴日

未來人

AMD?

大戶賺夠俾大家賺下

盤前價漸紅

PUT咗YANG

有無人渣緊正股做sc

直接call fxi啦，做咩要食spread

連燈大船 最後召集

留名睇iv crush

咁你收硬皮啦trump

攬炒mode

amzn呀

有淡倉，逼我支持民主黨

未開市就紅
說好的高開低收呢

navy巴表下態

Amaz

股joy

Stock joy

低開高收？

今日都會撚狗

All in put immediately

做乜一野轟咗落去

Air Force is coming

TVIX又黎了

Real stick joy

amd, 今日係咪要見15

琴日見大麻100蚊俾人沽左一大棍發現唔對路無買，好彩

SQQQ SDOW都fat fat

Tesla 硬到仆街

尋晚開著個thinkorswim訓撚著左，諗住入tsla 300 lp

怕撚狗市

無水花

AMZN

JD PUT

AMD做乜

跌咁快入put

整多張BABA PUT

又插

今日咁high，可以整張synthetic put

咁早反cup

硬淡表示擔心

AMD drop to zero

高開仲好, 三點大大力

呃人追put 開市一定彈

係

我覺得有d遲，利申142蚊開put被震走

牛軍會戰勝歸來

彈緊啦

TTWO

係wo, 未完場真係唔好慶祝住

買啲唔識彈的股

一開平d put 反轉玩

我真係寧願日日高開鳩叫三點打J訓個好教

未開市 先興奮

建議大家3點先睇每日都咁撚狗

有咩推薦

中概 Ge

10

爆上

wa

終於反彈喇

撚市

今個星期見 12-13 唔係難度

哦，又無事喇

冇事呀

FB真係痴咗線

再撚過

終於有機會加

入少少SQQQ

美國基本面強，處經濟上行周，破高位後正常獲利調整後，將重拾升勢。

納dee太弱

劇本一樣 低收

Dow好硬，納指冇力

大撚獲

今晚係唔係有排玩燈

升返100補下血先啦

大麻11月3出 3rd finincial report
有無機會反彈

期指

食住大麻，個個入市打多個0

ge 仲頂到

space x

UA痴左線

Red Dead 2 Sales: 725m in 3 days

牛3來了？

回到有d假

反彈

有位俾咁多位手足加put了

dow咁就彈左300點

大奇蹟日

先彈後跌

半粒鐘200點

唔好加put 住 買多一日升先

1個鐘400點

咁嘅速度升法，鑽石袋都夾爆

日日都係咁玩

AMZN 無升
技數學咩人反彈

好難捉摸呀.jpg

大比重股都無彈,
通常唔會持久

三指未動微股先行，識咩呀，信念

intel very good

假到 GE咁既業績都有得升

你叻

吊, 頭先10.6想入GE, 走左去痾個屎, 升番晒

好嬲啊, 好嬲啊, 好嬲啊 目標價10蚊入GE

下次忍到入到為止
柯屎點解唔用電話

TEVA gogogo

10.5真係幾合乎我個目標價, 諗住冇咁快升, 吊

ATVI, 說好的64蚊ALL IN
有無人入左

炒股咁耐係禁左開市時屙屎
每次炒牛熊屙屎都打靶
緊記心法：炒股禁屙屎，一屙即食屎

炒股心法

收市升400

千升

收到咩風?
股神又加持?

16 到24 食左一轉
諗住,今個跌浪再入,點知回咁少

回啦準備好未

口訣黎架喎

Drop to zero

呢期玩反智野
強勢股業績put
弱勢股業績call

不過我隻MA put dklm MA -2% IV 縮到要輸錢

瀨屎

佢同SPOT 一開波大手禁落去平, -4% d put 都跌

忍出個未來

係咪有人講錯野搞成咁?

有人留意MU?
跌到呢個支持大位, 唔知做唔做到底?
C浪行左161

借問咩SOFTWARE?

股神好少入D無錢賺既股

ninjatrader

彈高俾大家沽

thx ching

又係撚狗
搵次正正經經升番次好嗎

有無put左tsla

AMD 除非業績爆靚.
短期要大升都好難
又無錢賺,上面又超多蟹貨(連登仔都唔少)

好貴...諗緊

好似話呢個買賣決定唔係佢做

FB好似俾人掃緊貨

琴日put 左到250

AAPL new ipad pro

納指好chok

都係改做9蚊入GE
好撚驚

put完繼續開返個ppt做野唔好比人撚

260儲貨 依家賣得7788

又係練習坐貨時間

無貨等入道期

twtr

勇

好彩冇做山腳put

ALL IN

星期五58入TVIX，尋晚冇set放盤就訓咗，依家又坐過

今次好似幾好

唔撚係呀

即刻升

行M字

洗盤

有d想平左起碼一半amd put...

不過堅持等到3點先
tsla做乜

近期羅索2000好似企穩咗

返250

有埋airpods 2就完美

amd又死唔去 應該17左右有排磨

tim cock present macbook嗰陣好似醒過iphone嗰陣好多咁
好有活力

我仲特登開黎睇下咩事

TSLA岩岩更新左評級

周二發布的研究報告中被Zacks Investment Research從“持有”評級升級為“強買”評級。該券商目前對電動汽車生產商的股票價格為381.00美元。

跌緊wo

次次大行評級都係反向走

g字頭個間一出gogogo report直頭要走鬼

一浪高過一浪，升！

好似撚完了 可以put 番Boeing

加put

tsla遲左開put, 唔靚

等睇全線又轉跌

呢D位好尷尬

今日個市好似好好彈性，睇怕跌唔落

死唔斷氣咁

d option 都貴到爆

想put tesla 又買唔落

岩先放埋netflix 果2手put

睇定D先

等尾市又黎急插

直接買sqqq會唔會好d

終極撚市

tsla 屌你...

大戶程式盤打交

amzn 弱過藥煲

三頂

沽張納指等蘋果業績

早左1 日

dh收

夾淡

都唔知升乜
屌佢老母

FB revenue唔beat
不過好接近

EA beat咁撚多都drop

因為要升所以升，物理現象

估中

Fb option左右通殺

買正股唔怕

左右通殺係正常

FB盤後咁賤

屌

妖股

好危險⚠️ 唔好咁大手沽

升多棍追番沽

堆美股正股跌到好殘
入正股點睇

fb要夾淡倉了

諗住入貨

連燈仔準到

344put左tesla日日妹

訓醒呆左

升咁多

Nvda明明諗住等佢跌多幾日先入 點知又升番上200

FB -5% to +5%
撚狗既極致

已經習慣

手多多買左OPTION又燈左

連燈仔 真係好燈

APPLE 多人睇升

fb 跟nflx 業績走法

都慣左

一齊着燈

佢條數其實好一般.我覺得差過AMZN
user重跌緊
下年expensive又加.Q4 growth rate又跌
唔知豬西做左咩

AMZN穿左EMA250 係咪已經明確轉勢向下 唔好入

AAPL跟連燈仔反方向報仇

好多股出咗死亡交叉 + 穿200天線
自己睇路

理性啲

係咪睇埋中期選再買會好D...

理性叫我唔好入 寧願賺小左 都唔好蝕 利伸有幾股係12XX 想賣 見由2000落到黎

fb beat咗咪姐係aapl beat唔到

beat d唔beat d算唔算beat
媽呀好亂

你理性研究下係咪反彈減持，同有冇機會1200見
未睇圖無意見

請教 其實唔太識睇

個股唔知 但指數短底已見

guidance 重要d

guidance 話growth跌但after market又升
妖股黎

尋晚升啫係今晚跌 呀婆都識玩

guidance 都有得 beat estimate

太多淡淡, 姐係牛
太多好友, 姐係熊
呀婆個孫都識玩

升到啪啪聲

升就啪啪聲
跌就媽媽聲

AMD GG?

nvda 終於跑贏大市

跌咗差唔多120蚊先彈咗30到

遲到好過無到

我個倉成半都係NVDA，昨晚終於訓得著

好好記住尋晚..有排跌

成半

睇日線圖，十月中20/30/50天線已經出咗死亡交叉，個勢係插緊落200天線
MACD超賣, RSI 背馳，我覺得短線駁反彈就算，未見真底

利伸，冇貨，亦唔會揀AMZN博反彈

其實美股多唔多跟 技術分析
經濟好 但唱淡股是否不智
自己先前驚升得急長年牛市 但又調整左

應該唔跟
如果唔係就唔會之前升到咁都無咩回過啦

中線唔識睇
貿易戰影響美國仲係一個問號
美國唔係輸，而係市場之前對美國期望太高，高估值，暴力洗倉機會好高
短線技術上已經超賣，可搏反彈
長線當然無問題

如果今日都係升可能已經跌完

Nasdaq not yet finish dropping
Dow maybe already bouncing

岩岩一落機睇一睇D YIELD又升左咁多
真係睇唔透

美股D估值仲係好Q貴，淡友

兩連陽唔代表d乜

忽然咁多淡友

Call得

架仔升2%

淡倉走鬼

淡友開始多, 所以升

高開
已變廢紙

坐咗幾日啲call終於見到鄉下

坐咗幾日要升幾多先追得返平手

今晚TQQQ

我d SQQQ SPXU 又要等等啦

Bili幾時先可以回鄉？

d yield 都跟住爆升

今晚標普升20點就平手

出事

升都唔趺

check左, 唔係趺咩喂

今日玩高開高收

yield 升緊啵

代表咩

平均買入法 sqqq

今次終於比人夾唔係全倉put

有成大拿拿20%cash 可以加put

Feel 到今晚又一開冇十萬

重加put
好似好有信心咁

好小見YIELD大升股都一齊大升

唔好咁大賭啦

咁升返要準備返香港上ifc

屌, put semi condu同弱勢股都比人夾緊

Snap put已被夾爆

Tesla hope drop to 250

Earning前開的計埋iv而家平手左右

尋日+4%又開左幾張

又佢挾...

夾撚死

er前開應該FAT FAT
點解變左平手咁慘

夾爆袋

put jor amd 8000

連登集體被夾慘劇

被夾時 我再不孤單一個

夾到部汁機壞左呀

淡友驚閪
aapl er 唔掂嘅話 全球股災
重put full pay 買樓

唉 屌 vix

唉尋明set call入唔

aapl er掂嘅話?

道指上返260

加沽

加咩，唔會再落

夾到豬西咁了

成手put成日想買番d call但揀唔落手
有冇邊隻係插得唔深？

咁有信心

都真係似見底

平均買入法加put

無限加注大法

升即是跌 跌即是升

51$Tvix

尋晚支K 蠟燭成晚好似裝左個彈弓咁款

如果完全冇股 asset 係手, 有一大舊錢做淡, 應該點部署好, 直接short d stocks? 定掉曬落d itm put

Call qqq對充下

我未做大淡倉阿 唔使hedge 住

I mean 有一大舊錢凖備做淡 2-3M USD

等我燈番個市落去

你有冇買CALL先

咩係k燭？

冇買Call

Candle stick

AMD冇靚位走...賺少起碼過千...

USA ADP Employment Change for Oct 227.0K vs 189.0K Est; Prior 230.0K

牛市回歸

尋晚低位對比宜家PM價差個幾近兩蚊

16 34大法

正股豬緊10%
走定唔走

仲all in put，未死過

高盛銀行分析師表示，過去一個月，美國股市的賣壓已嫌過度，由於企業可能回購自家股票，預期未來兩個月，股市可能反彈(2018年10月29日)

hold多陣

唔想左一巴右一巴

TQQQ go go go

確信買入，乜乜股票幾多percent在60天內會升幾多，最牛目標價乜乜乜。。。

大家點睇？

侵侵隨時出招拉票, 一路向北

Nasdaq一日唔穿前觸頂都唔call

gogogo

總之你call 個日就會跌

馬匹開始入閘

一開市即爆上25000

高開低收

每供2000到2015唔係一路買緊拉低成本咩

PDD
有無巴打識睇

又升了

21沽緊佢

All in call immediately

PUT左NFLX

18蚊呢個位好邪

80% UPSIDE, 堅唔堅

AMD, TSLA, BEAR TRAP

NFLX
隻CALL走左就爆升

TVIX 跌得比想像中少, 未買得住似乎

哇 A

好似個個都好有信心未趺完咁

可能?
我都識講

用盡cash 了 真係一開冇十萬

袋已爆

tsla又妹

Twitter

納指今日反而表現最好

憤怒了
我開倉平均買入sqqq 先

好襯呢一刻個市

冇brake

TVIX終於識喇

in trump we trust

NFLX 無BRAKE

買連燈仔對家實無死

all in call

PTLC
MA200 入左安全網

好多股都8-10%

屌夾爆

Happy Halloween

沽左咩貨

sqqq好抵買

升乜柒
夾到死啦

希望你係26-28 沽

高開低收

一陣數錢

淡淡

爆左十個袋

比人撚到傻
都係渣住正股唔玩等大選完出trend

put 多二千

逢高加沽啦 唔好驚

All put

跌牙！！！

落番黎啦

驚西

好多淡友
睇黎真係見底

等過左中期選再估方向, 大上大落真係唔知佢想點

千期唔好睇好，繼續睇淡，拜託

決定重CALL博爆上26700

連登燈力

愛燈力

萬聖快落

fb

隻垃圾憑咩升

升2成!

好有nflx影子

Nasdaq 10天線

入左一張aapl put一，玩埋聽日

2成???

真心唔明個業績why會爆升

好似賭錢咁

係，明賭大細

apple幾點發佈？

我都尋日入定賭
比人夾緊

fb唔會轉燈咁樣衰呀嗎今晚

咪撚燈

低位轉眼間爆上返成千點

唔買野唔沽野 過埋大選先 唔差在果個幾星期

高J左

個春袋冇啦

Fb唔差在補晒成個裂口

多謝接貨

唔大間………

唔對路
無力推上去
成交又細

deep V仲未嚟

如果今晚又deep v 真係撚狗咁撚

肯定有,唔使問

利申有15%profit唔食，依家打回原形
dum春（已夾爆）中

高位加左沽 希望無死錯人

#metoo

點先算成交細

轉燈轉燈

deep V第一階段嚟

咁都轉到燈我裸跑

真係唔可以貪心

穿開市，仲唔v

邊忽見到轉燈

比多少少耐性啦

LM

唔識講
講感覺，VOL 比較之下相對低
如果有動力向上 應該再可以多d

夾到有幻覺

Aapl拯救大市

咁都高J左

賭唔賭業績好

山頂牛

感覺上今晚標普500個裂口 今晚會補返

100% call appl

全條街都將tp下調
點解重高J

又沽得

都話deep V㗎啦

Put定apple 準備訓教

係咪夾死曬喇

You are right !👋✋

會唔會W市?

99%係

amd一挾少左2兩皮

如果今晚仍然DH 收市
應該短期見底

剛剛無聊睇返1987美股暴瀉單野
又係完全無原因

CIEN 留意到好似唔錯

要針了

個成交仲少過尋晚

人人等睇aapl 做人...

應該又好過預期
然後大市返到260

想死

而家好過預期係必要
前景點定生死

我而家守算，撚狗市 好易輸死人
除左aapl, 仲有中期選舉

寧願買貴都唔接飛刀
尤其是大市未企穩ma200 都好危險

成個月玩sdow得個吉，
好撚on9

W市

搞咩

話左撚狗

又嚟全世界一齊平倉?
好多嘢向下走

美股次次都係3:30 先見真章

大陽燭 變 陰燭

鄭融：你班仆街俾我透吓

有無人會專玩sqqq 同tqqq?

錯手入左tsla put點部署

strong hold

唔緊要，你仲有aapl put 今晚收市aapl會落地獄

年輕人 你有眼光

出現了

往死裏夾
但其實又係一浪低於一浪

笑出聲

AAPL會唔會夾爆D淡淡

多謝

me very sad
tonight gg

差唔多時候可以開始返慢慢儲下 INDEX ETF

唔係即月/weekly驚閪咩

熊市已完???

日日幾%幾%淡到破產唯止

而家成日諗，呢波反彈可以維持幾耐

直到十一月五號

可能贏唔贏結果都係升

希望啦, 個倉我都諗緊放唔放, 28號底位入哂貨, 升左兩日

29號

今晚yang應該又爆跌

買咗咁耐都係負數，好垃圾

睇新聞好不安
三大指數 創10年單月跌幅

今晚落番黎啦掛

LM睇低開之後行VVI

追貨

仆街

多謝各路英雄再次睇淡
小弟星期一入既貨又升
連指萬數

高手

睇左幾隻電力股發現幾適合依家put

whY電力股

技術走勢估出黎，
幾隻同時係上升壓力位套利
成交異常高，二黎轉勢技術訊號完全浮現

AEP WEC ED有興趣可以睇睇
另外能源都出現轉勢訊號NI DTE
可能唔凈止電力

侵侵嬴定輸都會跌一排

今晚AAPL救世earnings

put左

你重PUT左咩可唔可以講聲

10Y Treasury 3.15

唔會死錯人的

其實你Put可以搵d相對脆弱既股黎Put
何必揀AAPL呢d

snap put jd put咪又係勳被夾爆

其實沒事巴都叫大家分注走，熊彈夾爆淡

唔明點解個個當佢神咁拜

因為佢tip中咗轉勢
好多人見佢做淡又跟住做，但跟住做嘅唔走位

順住跌左半年都被夾爆有乜好講

點撚樣啊又升多一百點

外圍急抽

SNAP PUT 苦主HERE

不如升返去260啊笨，屌你老母

邊撚個反正股驚西

比啲耐性啦

係唔係又要大回？

3.2先會回 好似係

昨晚入左SQQQ

等緊大回市

Aapl會點 會救世定滅世

救多

之後滅

兩日大升就將所有profit消耗曬，
好彩唔係買牛熊啫

但長買etf都係會輸錢
搞到依兩晚都有啲燥燥地，尤其係諗到自己定個止賺位太高搞到冇肉食果下

劇本:
全beat
跟住話對china trade war有D睇法
世界末日
好似係